去警甴FB POST幫手恥笑

傳送門:

推

好多藍屍

唔洗幫佢地留言推post
由佢自己打飛機啦

安心上路，香港人會好好守護香港